［年經］到底女仔叫自己唔好派好人卡比佢係咩意思？

我識有個女仔 性格一流 好玩得又體貼
最重要係幾靚女
最近我成日撚佢 話佢好好 話佢係好女仔
佢就話我派好人卡比佢 每次撚佢都係咁
到底係咩意思

好評 講笑
負皮 對你有意思

咪撚FF la

咪戇鳩啦 佢咁高質冇理由俾你毒撚食到
打少丁陣 出多街接受事實

想俾你屌

唔好話我ff啦 佢對我好好架 係我既老死黎 不過比佢寵應該幾幸福

想同你結婚 買定戒指俾驚喜佢

表面等你等你以為佢對你有野，實際上想收你做兵

3點3下午茶都過埋啦 咪撚發夢啦

性暗示

性暗示都ok